已婚多女賤格人夫梁瀚文追擊記

追擊條毛咩。有邊個溝女搵工冇講大話9吹？洗唔洗開19幾個post嚟講？明既條氣唔順丫嘛。唔好講到有幾偉大去警世啦。你話強姦就話啫，你都識講自己送上門，你情我願。冇話佢呃人啱，咁多女，係你幾個比人呃到，講真，諗下自己係咪比其他人蠢啲啦，又唔撚做background check。呢啲事你大佐你就明，年年有，日日有。History repeats itself, 十年後又有一個你比人呃。大把人比人呃百幾二百萬，唔見你出post? 講到以為咩大事咁，血的教訓。豬嚟炸，你有人人都有。你情我願爽過咪算。

Don't blame the victim

近排愈黎愈多私人因怨放上連登
然後開足幾個1001 post追擊
全民造星條友去到咩呃裙卦錢又呃處女
不如連尼住開返個私怨po俾班人慢慢玩
都唔知係咪pr

點victim? 你情我願

第一次睇 好仆街咁諗
係咪想擺上嚟畀各位消毒
一人射一次 實清走人夫陣味呀 妹妹

臭雞貪唔到人地層死人樓就追擊支持梁生公開返佢

咁你不如叫admin開個黃區政治區你地自己玩啦唔關政治事就係pr post

其實高登不嬲都有借刀
都唔係今時今日嘅事
同埋有啲仆街係抵俾人屌嘅

p.s.梁生證明男人溝女真係唔駛靠樣

學生妹自己蠢
就放人上黎呢個行為好睇唔順眼
佢根本連自己既行為都未負責到

岩岩搵返佢個POST D UPDATE黎睇
一段結
仲話咩好感謝一直以嚟幫我同鬧醒我既人
搞完一大輪 就係一句結 就完
屌 係有心要報復條仆街
一早報警啦 放上黎公審有咩用?
根本上黎就博同情 想有人幫佢講說話
最緊要又真係有一班判官 講真以為自己係邊個
仲要搵埋人地老婆電話講 搞死人先安心
真係笑撚左

最報我覺得條仆街冇放返學生妹D野上黎...佢真係算好彩
如果佢放埋上黎 真係大家一齊死

梁生會唔會成為連登仔典範